除左叫狗做黑社會，宜家可以叫佢地「強姦犯」，「淫蟲」

嬲到訓唔著

推

女權全面進場

強姦犯

香港警察 慣性強姦
香港警察 休班雞蟲
香港警察 愛滋病人
香港警察 性病纏身

以後打狗 不要留手

「黑警開槍暗殺街坊」

「黑警開槍暗殺平民」

「黑警開槍暗殺香港人」

強姦犯 你咁做對唔對得住你老婆呀？